[八達通 Apple Pay] 停車場/屋苑/商廈門禁 集中討論

轉左舊卡入Apple pay嘅各位分享下

見有巴打話轉左用唔到係咪要去管理處俾部iphone佢地嘟reg返就ok?

諗緊不如索性喺電話開張新卡拎去登記過算

p.s. 有冇人用到八達通開電子鎖？

市民個人資料被八達通出賣後，可能墮入永無止境的「推銷黑洞」。雜誌分銷商MagazinesInternational一名前員工踢爆，該公司曾將客戶資料與其他推銷公司交換，又指該公司職員會私自下載資料帶走，留待日後轉工時繼續「搵食」。MagazinesInternational是其中一間曾向八達通購買個人資料的公司

[突發 轉貼] 中立撚都識整貼紙文宣？？

係

返工用開八達通打卡，今日轉用iphone打，嘟到，但系統無record

停車場/屋苑/商廈門/公司係認number

實體卡入左落iphone 度轉左number

頭先有個 post 話
啲門禁有分兩款解鎖方法
一種係認八達通 number
一種係八達通加條 key

如果靜係認 number 個啲唔會開到

我見有人話轉左都得嘅

咁即係同公司轉返number就得

我屋苑完全冇問題

試咗拍先 有機會唔洗轉

認NUMBER 果D 廢閪機咪唔得囉
因為加左入電話會轉NUMBER
叫公司更新返個NUMBER 啦

屋苑嘟唔到上樓用翻張實體卡又得

the points 停車場自動開閘有冇影響

機場八達通可唔可以轉移

好似話變virtual 後number 會轉
咁就要再入過

電話同watch 分開number 即係用錶入唔到門口

No can’t

#1

入左卡落iPhone之後我屋苑係拍唔到
今日收工去管理處更新返張八仔number就入得返

Enjoy

我用公司套門禁system睇過 就算揀Mifare Card，讀到個number都唔係八達通app裡面show個個6字頭嘅number 而係另一隻id黎

咁係咪比翻iphone 上面果個八達通number 管理處登記, 就可以用得翻月租停車場?

+1

聽日去試下

即係轉移左之後張實體卡都仲開到門？

認number嘅屋苑得，因為平時管理處部機認得個number就當係住戶就開門，實際冇加資料入卡
技術張卡上入面根本冇開門資料轉
你有需要可以叫管業處改

認bit data嘅就唔得，因為轉走咗

巴打，俾呢個card number管理處？

Yes

係呀。登記個number

謝謝，即管聽日去試下

有無方法試到佢係邊種先轉移

冇㗎，不過你可以問管業處

我張卡除左自己屋苑仲有個親戚屋企既registration，自己果個無所謂，但親戚果個因為玩apple pay搞到要搵人再整過好柒

係咪最壞打算都仲可以用張比唔到錢既實體卡開到

唔該巴打

死就死駁一駁

今日搭屋苑車拍唔到卡俾司機趕落車，7到喊

我試過轉移左之後用翻舊果張physical card 都入唔到....

即係你而家兩邊都唔得？
利申未轉

其實有，你做卡嗰陣係填number定係要逼你拍一次 你就明啦

我嗰度拍卡+抄number

Same

too bad
我地公司就種bit+抄number嘅 事關兩套system

屋苑拍卡無問題，但每次嘟電話都會出一個notification「card read」

係呀.....
我岩岩比左個smart octopus number 管理處
佢話聽朝10am先會activate
希望得啦
btw, 佢剩係問我攞octopus number, 無叫我去拍卡
咁係咪即係個system 剩係認number, 應該比翻smart octopus number 佢就認得翻?

平時商場停車場時租用唔用到？

八達通都唔係行 MiFare

有咩問題? 事實真係 Card Read 喎

未轉,但想問如果屋苑拍卡既話,洗唔洗禁2下開機制再揀8達通先拍到

定係乜都唔洗理隊部機落READER到就得

你諗返以前去管理處攪門禁手續, 攪完之後如果係即刻用到就係種 bit (可以自動轉埋落 Apple Pay), 如果攪完之後叫你等一段時間先用得嘅就係認 No.

要比張卡佢搞，但之後要等第二朝先用到，佢話要等個system update，係咪即係molamola

咁就係認 No.
要比部 iPhone / Apple Watch 佢重新登記門禁

Btw我見watch同iphone轉黎轉去張卡no.都唔會變，咁我是但比一部佢register之後理論上我watch同iphone轉黎轉去都唔會影響？我理解有無錯

你個 case 係

唔該呻吟巴

未來係apple card屌老母post再會

我個八達通電子鎖唔得，登記都唔得
Metalware MW700

睇番個鎖嘅介紹, 佢支援手機藍芽開鎖
你拍部手機埋去可能個鎖當咗你係用藍芽
你最好都係搵個鎖嘅代理公司問下好啲

買多張卡入AW 仲爽過用電話
不過始終張巴士月票都係入返iphone 驚AW無電或者唔記得帶

油麻地個多層停車場用到

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲
俾中共港共監視你嘅生活

門禁系統無得揀架喎，搬屋咩

師兄有冇keep 返張實體卡?

入咗手機就預咗監控到你

我係開多張
諗住用一排ok就退咗張舊卡

今朝去咗俾個新卡號佢，用得啦

閂左電話藍牙用唔用到?

準備買呢隻牌子電子鎖，想問藍芽開鎖係點玩法？

佢個app係經過藍牙開鎖, 但咁樣又會干擾到 Apple Pay octopus

即係搞到兩樣都開唔到門？

啱啱問咗代理Facebook，佢哋話暫時只支援實體卡

認真，以我兩年使用經驗所得，其實最主要都係用指紋，所以而家邊隻用指紋好買邊隻實冇錯

我嚟緊諗住換隻有八達通嘅方便老人家用

聽講佢個app收唔到4g訊號會自己logout, 情況係咪咁?

如果老人家都應該啱用嘅

唔係嘅, 應該個app點都會開到. 八達通就要用實體卡. 諗緊如果Apple Watch既八達通會唔會得呢?

應該唔會，但係佢個手機係用藍牙連接，完全唔會直接上到網，不過都有方法但好間接

sorry，打錯，應該話佢個門鎖係用藍牙連接

你去開張新既reg自己屋苑咪得假設你好少去親戚度

你地有冇出

琴日問完今日就係咁整左
最後都係唔敢轉佢果個巧驚驚

好唔好用 我淨係search到呢個brand support
但唔係大牌子唔敢買 因為會save指膜
btw指膜唔好用咩

btw其實你下次去探人嗰陣直接殺入管理處轉應該好方便

梗係有出啦
唔係扣錢 or 增值就會出 Card Read, 合情合理, 有咩問題?

yes 好合理
厭煩可以熄咗佢

班友想要通知又唔想見到呢個訊息
真係痴痴哋線

係開關門個結構唔夠三星smooth, 但用落又無咩.
其實佢同hyundai都係韓國Keywe貼牌鎖, 你可以自己查吓

係

想好似實體卡咁咪熄晒啲notifications, 整個aavs

淨係拍拍拍

我仲未轉落電話

我自己屋苑舊卡轉新卡唔洗重新填form申請過，佢屋苑係咪一樣就唔知啦，係的話我自己都搞到

頭先見到人喺office閂機用iphone嘟 好羨慕見佢喺度磨 應該新用 唔係攝卡

打去問

揸車巴打用嚟入車出車時揸穩啲
尤其閘機喺斜路嘅場
如果唔覺意跣手都幾狼狽

我八達通app冇acc
退左既按金可唔可以直接轉去事但一張新卡？

公司入閘拍到
再用舊卡拍閘大大打交叉唔比我入

住户証可以代替八達通
冇住户証都可以用密碼
總會有方法架

好多屋苑得拍八達通的機⋯

返石器時代啦不如

我個情況係，原本張卡有屋苑開閘既，過左張卡入iPhone 後，iPhone 開唔到閘，但張實體卡仲開到閘，諗住拎去管理處整埋用iPhone 開閘，但係管理處話整唔到

有冇試吓開個iPhone 的card number 俾佢睇
叫佢入嗰個number來做開閘？
我係咁做，我估已經唔止一個人搵佢幫手
管業處都熟熟哋點做了

佢唔係用卡號做登記，佢要用讀卡機，我比部電話佢，佢話個機無反應，岩岩有Ching 叫我開服務模式，我聽日再去管理處試下

佢其實都有用讀卡機read我張卡
因為我聽到apple pay叮嗰聲
希望你成功

想問你得要轉number個啲屋苑入閘機， 係咪一樣都用到特快交通卡模式？

即係唔使用faceID解鎖張卡， 直接拍埋去就開到門？

係，唔解鎖，好似搭車咁拍

今朝攪掂左

即係要開service mode?

係呀

唔好意思請問幾多樓教

Apple Pay 正式支援八達通但有個問題

#109 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頂 我係想問點開service mide

張舊卡仲用度公司門禁
Apple pay 個張唔得

設定，銀包，8達通，之後會見到

其實。。。好多屋苑部𨋢都係要用八達通嘟先有access right 上樓

舊式屋苑可能同時有密碼同拍卡
新嗰啲真係得八仔，我聽過有啲屋苑連信箱都要用八仔開

Apple watch有咩方法可以較
沒有收費唔彈出嚟
返屋企商場lift 拍一次
上到中轉lift 又拍一次
去到樓下個保安頂位嘅話又拍一次
次次都彈出嚟
好煩

熄咗通知

我想收費時有通知

冇得咁㗎 你做任何動作一係有通知 一係冇通知
想冇通知咪熄晒佢當實體卡用囉

人地間公屋無八達通開門搭𨋢嘛

唔係聽過 事實真係
無帶真係含得能
半夜返屋企看更又走咗去既話

我屋苑就係得八達通
八達通就係住戶證，冇其他卡
全部要拍八達通，冇密碼機

點樣有其他方法？

咁諗有啲問題喎
即係有更好方法唔去改善
而選擇逃避，唔面對個問題
佢拍卡返屋企真係冇必要彈出嚟話沒有收費
收費彈出嚟冇問題喎

個解決方法你自己申請做iOS engineer 自己加呢個功能

完全唔覺提醒你拍過卡沒有收費有咩問題

唔想要通知咪熄晒佢
Apple不嬲都係一係要晒通知一係冇晒通知

即係政府有問題
我要做特首先？

公屋撚表示無以上煩惱

你覺得班喺美國嘅iOS engineer會上連登？
你覺得呢度有iOS engineer?

收費彈出嚟咪得
冇收費彈出嚟做咩？
冇彈出嚟咪代表冇收費
我返個屋企都彈幾次？
被收費咪彈出嚟顯示收費
只係思想被嘢局限咗姐

Apple思維係你讀取過/改動過卡資料就有通知
你有意見你就同班鬼佬講
現時用家冇方法控制出咩通知

咁咩都唔洗上連登
討論都唔得
惡過共產黨

大家體諒吓佢住公屋ok？

討論完都解決唔到你個問題㗎
你要搵班鬼佬先得㗎喎

討論係製造凝聚力
你一個人寫封信俾donald trump
你咪睇吓會唔會理你

慢慢，唔阻你

攪撚左兩日，今日用service mode，終於成功

職員去機場個A 車優惠可唔可以？

照計係咪唔關事？
八達通只係第一次register 用
之後入閘 出閘 根本都唔會用到八達通

今日落管理處搞左門禁
管理處姐姐話好多人去搞
所以都做到熟晒手
俾個參考大家
1)先開SERVICE MODE
2)俾部機職員搞(我第一次唔得..要再做多次步驟1)
3)完成
就係咁簡單
註：屋苑係用號碼做登記 / XR 開新卡

用SERVICE MODE加左之後都一定要UNLOCK機先用得,有乜辦法...

轉左冇左上個月津貼

我今日都係無啦啦fail 好垃圾
不過呢個問題好似去返另一邊討論好啲

間間地產商早就賣資料私隱俾中共

大家連揀用咩返屋企嘅權力都無

嘩巴打！！！我啱啱心血來潮發現公司張卡可以reg電子鎖 帶少張卡！！！

暫時試左實體信用卡/八達通/易賞錢/萬寧都唔得

請問有咩非信用卡/八達通/atm可以入到wallet
如果入到wallet既話就可以直頭用電話開